洪永成同黃翠如有無做過愛？

不推文啦，不過可以傾

兩個屋企都有錢
洪永城算半個abc,180up,見識廣

你話冇都唔信啦

老實講我覺得有

中出過唔知幾多次啦...
玩下友誼波都好正常啫

成日3p啦

數唔清次數啦仲問

兩個去旅行時大家都有需要咪仆野囉🤔️

肯定有

唔會，洪狗都屌到厭啦，先留俾雪雪雪埋單

似洪狗想扑,臭魚唔俾佢扑